來看看台灣網民對香港7.14沙田事件有咩睇法

基本上除左某幾隻三毛帶風向，大部分台仔都企係示威者果邊

見到有台灣人提議捉番班狗屋企人出黎打 台灣人真係好暴力 大家睇完就算唔好去學

台灣人一向所有示威抗爭都係武力為主
邊會好似香港咁同你行完街就算